有時真係好氣餒

老豆老母政治冷感 真係冇乜所謂
都一把年紀 香港未來都唔太大關佢地事

但連我細佬都係咁 唉
有時真係諗 點解要為依班人爭取呢！！！

勿受弱智影響打擊士氣

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！